轉載：有人死諫準備跳海.........

唔好跳呀，漫漫長路一齊行落去

又到咗考驗黑畜既時候
3號風球+雷暴警告, 如果真係有人跳海, 到底黑畜會唔會落海救人?
答案係唔會, 因為又係消防做

唔洗勞煩黑警喇，隔離有幾個消防睇住

唔值得架，
留返條命做大事。

唔好要用死來勸

香港政府同黑警唔會理

有冇巴絲 知道佢點
尖沙咀要人

到咗現場，有黑警，有消防，有救護員，有水警，暫時safe

到時如果係扮救但其實想人死

唔好呀！唔值得為畜牲政權咁做

跳左對唔對得住香港人呀

佢條頸上左鐵鍊 好危險！

死解決唔到問題, 看看西藏不停自焚就知, 共匪極權不會理你
絕對要留有用之身, 去幫助後生一群